# План занятий


## Занятиe 1
### Лекция
Презентация 1
### Семинар
+ Лекционные слайды дочитываются
+ Денстрируются решения простых задачек, попутно проиходит знакомимство с:
    + Объектами `std::cin` и `std::cout`
    + Операторами `new` / `delete` и их `[]`-версиями
    + Операторами `static_cast`, `const_cast`, `dynamic_cast`

## Занятиe 2
### Лекция
Презентация 2 (начало)
### Семинар
+ Лекционные слайды дочитываются
